TG 96遊行谷有鬼 快清

手足注意 有順豐要收

唔捉鬼 入過好快啲quit

清左先無壞

唔通人哋話喺山東街set緊rb ? 瞓咗一年呀你？

你信到十足都冇計 人地可能涼緊冷氣打機都唔同你講 我真係未見過有心既搞手會潛咁耐水 叫完人出黎就人間蒸發

咁樣你今日去咗邊？

又係呢啲垃圾問題 講完以為自己好有說服力 我係咪要問番你你掟過幾多支火魔？

我覺得個搞手有伏 一早講過話唔出

哦 冷氣軍師
你唔係一樣問搞手喺邊度咩？我問你喺邊度就唔可以？

不嬲都轉左 分(1)同(2)既原因係因為(1)個新搞手接受唔到人地批評 不斷話人分化同blk人 佢費事煩就禁聲 重新開過(2)

伏唔伏 鬼唔鬼 我唔知

淨係想手足無事 定期清理

張cap圖唔係我架柒頭 唔使係度challenge我

幾個鐘前已經有人擺左上連登拆穿個admin係伏

得啦 我係冷氣軍師 乜都唔做

但你個標題話係鬼

你果然係不負責任又無知既仆街軍師 真係多得你唔少

我引述姐 見到就share

人地有講過自行衝量風險，盡哂責任架啦

根據你呢種心態 所有行動一樣都係伏
其實係由上年609送頭送到而家

呢刻嘈都無用

各位手足 自行判斷

你偷換概念？上年有好多搞大型活動既搞手都唔會好似呢件pk咁搞完就行左去 就算係民陣都會同手足講幾時走同場地點安排 呢件pk乜都冇講就咁潛左幾個鐘 人拉得七七八八先上水話自己去左南丫島

我講緊個搞手不負責任你條撚樣就話送頭 你個腦係咪坐住左？